咁踢會唔會輸埋嫁

完全攻唔入

猁

會

？

中

?

唔會

利雲特啊輸2:1

有無水

想要64 69b

跟左20$

離家出走算
戒買大波

點解?

5串6斷川迪半2全2
6串22斷打比羊2.5b
嬲撚到